呢張相咁似脅持人質啲相

其實諗深一層
會唔會有啲綁架案係啲狗做

呢啲動作咁唔自然 普通人唔會無啦啦做咖喎

事後其他狗控制佢先放人
越諗越唔對路

咁多單都收完贖金拉唔到人

你信警察無份 ?

做咩冇啦啦夾住個大媽?

慈母

【10/5 速龍小隊失控】

約9時30分，彌敦道山東街附近，一隊特別戰術小隊（俗稱-速龍小隊）指罵正在等候巴士市民，一名中年女士被失控速龍成員勒著頸部拖離巴士站，亦有市民被速龍成員指嚇舉起雙手，另一成員及時制止。最後該中年女士被放行。

攝：何零解

_______________________
訂閱 Yt 頻道: PSHKmediaofficial
IG : pshkinc
Tw : OfficalPshk

如果想支持PSHK記者
歡迎大家以PayPal / 轉數快資助形式捐款畀我哋
Paypal link : paypal .me/pshk100
轉數快：9992611

高登有片

冇啦啦幾隻夾住個阿姐，之後又由佢走

天使？

次撚次發左癲 有個扮和事佬當冇野發生 食屎啦死黑警

班狗咩構造
連阿嬸都唔放過
精虫上腦

個盾抄GUNDAM 二,三線兵個盾

走私販毒
殺人放火
樣樣做齊
唔使諗深一層都知有

咪借d2抽水
淫賤狗

個女人等緊車

隻綠狗食冰食得多思覺失調 想拉佢

好仔唔當差
take野好撚high

母親節吖嘛

出場時食左高攻X2, 防 X2, 怒氣 X2, 暗閣 X2

點解會放行?

On撚柒鳩

無得僕冰班狗係咪開始出現幻覺

啲狗本身都顛 畜狗特別顛

打WARGAME打撚到上哂腦, 以為自己係阿富汗對付ISIS

真係食左好多冰

不嬲啦
佢地本身係special force黎

push

成億冰毒，3萬隻狗分

打ISIS有撚咁勇，對住師奶細路就凶狠

塔利班武裝份子

其他果兩隻都呆撚咗咁望住佢

真心似take咗嘢

警局可能收埋收埋好多呢啲嘢

好尷尬...

食咗冰

講真啲速龍唔同左好多仲顛過之前啲裝又好似勁有冇人可以講下佢哋啲裝多左啲咩 唔係幾睇到

A

香港再出發大聯盟不斷以版權為由打壓手足頻道二次創作

D冰睇黎好純好高級

你都識講冇啦啦
佢真係冇啦啦就夾住

上次有個黑警屌鄭松泰，一路屌一路流鼻水，每一句都問非所答，又眼神渙散

平時充公啲毒品其實係咪警局自己分哂

黑媽媽帶太陽眼鏡睇唔清楚

推

都話遲早出事
上面嗰班都夾唔實

分分鐘係藍屍大媽

黑警做嘢係咁

太古被狗咬果班係

we connect

應該用五毛腔:
非分化，不過手足做咩冇啦啦夾住個大媽?

點解唔放行

25k math

黑警

成班特警上完電全副武裝去執行所謂抗疫措施限聚令挾持師奶，呢樣野真係港共特產，藍絲咁都撐得落真係好神奇

鄺俊宇被狗拉左？

母親節應下節，黑警自己老母死撚咗冇得攬，咪攬人哋老母囉

如警匪片入面脅持人質一模一樣

鄺神被拉？

黑衣魔

唔好話對住恐怖分子
呢班所謂嘅special force 對住支那武警都淆底
打平民其實唔會睇得出佢地有幾好揪

好似比狗上埋手扣

大媽係支那用語
真正廣東話去稱呼中年女性香港人係師奶

請大家正視共產中文入侵問題

捍衛本土文化，由廣東話做起
你我做多步，一定做得到

幫手推一推

係真的

大sir啲百粉收起曬
無得啪
咪搞到有幻覺囉

母親節 嚟蝦師奶

依個要有twi 推

錯晒。
約9時30分，彌敦道山東街附近，一蒙面黑衣武裝分子發動恐怖襲擊，一名中年女士被蒙面黑衣武裝分子勒著頸部拖離巴士站，亦有市民被蒙面黑衣武裝分子指嚇舉起雙手，恐怖襲擊被熱心市民及時制止，被擄女士因而得救。

攝：何零解

好撚熟手

Push

夾住個啊嬸做乜鳩

黑警有戀母癖好

阿姐可能屌左兩句,打錯手姐,有咩請投訴

賤種返shift狗係咁
本身個腦都唔清醒

右邊條友仔幾乖
企得幾直

又或者文雅d中年婦人都可以既，但係比較少講出口
廣東話就係要睇context去用字先可以衍生咁多生動字詞，唔似支那咁乜春都用死一個詞語去代替，完全消滅文化。

例如：
：開創/開設/建立/建設/創造/建造/鑄造/制造/訂造/締造/塑造...etc多不勝數

Vs

：打造

好多時要睇語意同語境先可以決定用咩詞語，不能一概而論。但光復香港，首當其衝一定係悍衛廣東話。

直頭三隻狗都呆咗咁望住佢

根本就係啦

職業病姐

食開師奶係唔同啲

twitter la

High撚咗嘢

如果係藍就好

真心熟手

冰毒狗捉人老母過節啊

hi 左野

CSL 諗住打到D人唔出街?
吸撚咗冰!

好恐怖

無定向喪心病狂

熟手技工

立法會大戰的啟示

PK鄧: 我地有伙記見到個阿姐有危險，出手扶一扶佢啫

條頸好受力啲

自推

其實師奶呢句廣東話頗為高級，只係D人睇唔起已婚女人先至唔鍾意俾人叫師奶。

一招教你點用藍絲既錢去支持黃絲既店 餐廳篇

緊係想夾多件告599G啦

留名聽當時警員係保護該名女子

黑警+狗官+太監=曱甴集團

持母

咁又唔係拘捕點解要禁錮位女士

一啲都唔勁, 愈多裝愈容易銷死

母親節通街打老母
香港黑警先做到

打人地老母

似

綁架

蒙臉大哂

有各大黃藍apps後 我地仲要控制埋openrice個食評 黃店: 好食抵食乾淨 藍店:唔好食唔抵食唔乾淨

係屋企既你Twitter 啦

攬炒淨係口號？

班戰犯想綁架女人強姦
點知嫌個阿嬸唔後生未放囉

（理性討論）出得去既人，可唔可以有個基本行動守則

大家完全唔明我意思 連登真係唔岩我上 whatever